(布吉團)有無手足一齊

岩岩開錯台，26/5-2/6會同一班手足去布吉，有無巴絲果段時間都係布吉，可以一齊玩

絲受唔受？

好呀樓主 咁岩公司有大假

緊係無問題啦
留tg

手足一齊啦，我地grad trip黎

你留啦

講明先，唔靚，自己去純粹想一兩日一齊玩

留tg啊大家

岩岩留左tg
nk114257

你係絲定巴

巴

Add定你先，到時睇下點

推